# Enlaces Interesantes De Java

### Guia



### Libros:
 - [ ] [Libros](https://asir.sudo.es/docs/desarrollo/Java/aprendejava.pdf)

### Proyectos

- [ ] [Proyectos ](https://www.youtube.com/watch?v=1m0AgWmcawA&list=PL_8FSlpwPBDl1O-N51oNDAq6112EGZtVi)

 - [ ] [Proyectos ](https://javadesdecero.es/blog/ideas-proyectos-java/)
    Descripción: 11 Pryectos de Java

### Ejercicios
 - [ ] [Ejercicio ](https://luister19.blogspot.com/2012/11/ejercicicio-de-ciclos-do-while-en-java.html ) 
 - [ ] [Ejercicio ](https://puntocomnoesunlenguaje.blogspot.com/2012/10/java-ejercicios-basicos-condicional-4.html ) 
 - [ ] [Ejercicios ](https://www.discoduroderoer.es/ejercicios-propuestos-y-resueltos-basicos-java/) 
 - [ ] [Ejercicios ](https://masqueprogramar.wordpress.com/2017/02/02/piramide-de-asteriscos/) 

### Git
 - [ ] [Ejercicios  ](https://github.com/lucia-blanco/mi-aprende-java-con-ejercicios ) 
  - [ ] [Guia ](https://github.com/LuisJoseSanchez/aprende-java-con-ejercicios/tree/master/soluciones) 
    - [ ] [Guia ](https://github.com/illa01/p_DAW/blob/master/Tema_6.java) 

### idk

 - [ ] [ video](https://www.youtube.com/watch?v=RrB_K6lqH6U&list=PL894F7284A0EA354E) 
 - [ ] [Enlace ](https://puntocomnoesunlenguaje.blogspot.com/p/teoria_7.html ) 
 - [ ] [Enlace ]( https://www.geeksforgeeks.org/java/?ref=shm) 
 - [ ] [Enlace ](https://www.youtube.com/c/JohnOrtizOrdo%C3%B1ez/playlists ) 
 - [ ] [Enlace ](https://www.tutorialspoint.com/java/lang/index.htm) 
 - [ ] [Enlace ](http://www.sc.ehu.es/sbweb/fisica/cursoJava/fundamentos/introduccion/primero.htm ) 
 - [ ] [Enlace ](https://www.youtube.com/watch?v=3gW6AJNcfR4&t=1238s ) 
 - [ ] [Enlace ](https://www.discoduroderoer.es/curso-java/ ) 
 - [ ] [Enlace ](https://www.youtube.com/watch?v=1XB6z-uuZlc ) 
 - [ ] [Enlace ](https://www.youtube.com/watch?v=SFpzr1NdjvE&list=PL7OLV4XJfa16T0JKTdgKUcX2_rgoGU8qO) 
 - [ ] [Enlace ](https://www.youtube.com/watch?v=C-egB_CT4is&list=PLN9W6BC54TJJek7xgWZwVJYUEtUIpfXta ) 
 - [ ] [Enlace ](https://open-bootcamp.com/cursos/java/sentencias-if-else ) 
 - [ ] [Enlace ](https://www.youtube.com/@luv2codetv/playlists ) 
 - [ ] [Enlace ](https://www.youtube.com/watch?v=7vHzVN0EiQc ) 
 - [ ] [Enlace ](https://www.youtube.com/watch?v=vJLya3VJGic&list=PLD6MLU6HYBpeZ4p0KI0i2cgag4QQVOhmW) 
 - [ ] [Como Conectar la base de Datos con java](https://es.stackoverflow.com/questions/376400/problema-al-mostrar-datos-de-una-db-en-tabla-html ) 
 - [ ] [Online Shopping project in jsp (Eclipse IDE,Tomcat , MySQL Database) Complete Project (step by step)Enlace ](https://www.youtube.com/watch?v=4sEwvpkYTNU ) 
 - [ ] [Guia java ](http://www.sc.ehu.es/sbweb/fisica/cursoJava/fundamentos/introduccion/indice_intro.htm ) 
 - [ ] [tutoria De Java ](https://www.youtube.com/channel/UCeEW6PHNJlIwI-rKChmqqkw ) 
 - [ ] [aceptaelreto ](https://aceptaelreto.com/ ) 
 - [ ] [switch ](https://javautodidacta.es/como-funciona-un-switch-en-java/ ) 
 - [ ] [Numero Romano ]( https://pseudocodigoejemplos.com/algoritmo-para-convertir-numeros-a-romanos/) 
 - [ ] [Guia ](https://codigo--java.blogspot.com/2019/11/indice-de-contenidos-del-blog.html ) 

 - [ ] [Guia ](https://puntocomnoesunlenguaje.blogspot.com/2012/10/java-ejercicios-estructura-condicional-3.html ) 

 - [ ] [Array ](https://www.diloentutospc.com/mayor-y-menor-elemento-de-un-arreglo-en-java/ ) 
 - [ ] [pdf ](https://asir.sudo.es/docs/desarrollo/Java/aprendejava.pdf ) 
 




https://www.youtube.com/@FelixCastro003/playlists

